做group project遇到豬隊友真係好難頂

佢唔係freerider 唔係唔做嘢 相反 佢仲好勤力做嘢 present前一個月已經話約我傾 ok反正我都覺得早少少無壞 咁我喺網上面做咗少少research就去咗同佢傾 去到 佢拎咗五六本有關嘅書出嚟 佢已經貼曬memo話邊版重要 我聽佢講邊版重要都聽咗成個鐘 佢都未好深入同我講個重要嘅內容係乜 我已經想像唔到佢塞曬啲嘢入個ppt嘅話可以講到幾耐 而個present嘅時限係得15分鐘 唔知佢準備咁鳩多做乜 仲要好多都唔係咁關事 內容豐富還內容豐富 離題還離題 好驚佢做到走火入魔 整衰咗個present

早兩日佢約我今日去搵個lecturer consult 叫我準備下 我話ok 尋晚佢問我準備成點 我話準備緊 然後佢話佢嗰part已經寫好曬 咁我咪叫佢開咗google drive先 佢話夜少少開 咁我話好啦 點知我搞掂曬佢都未開 我就諗可能佢忙緊其他嘢就唔理 點知今朝起身佢都仲未開 我好有禮貌咁問佢點解仲未開drive 點知佢話唔洗開 係whatsapp send就得 其實我唔係覺得係whatsapp做唔得 而係我覺得drive真係方便好多 所以話遲啲寫report都開㗎啦 開咗先啦 點知佢死都唔肯 最後我屈服咗係whatsapp做 不過我都仲係完全理解唔到點解唔肯開drive 定係其實佢唔識開但又唔敢同我講 總之我唔明點解佢對係whatsapp到做project咁有堅持

仲有 佢send咗佢準備嘅嘢嚟 我望一望 有兩part離咗題 就同佢講嗰到唔關事㗎喎 佢就話唔洗理嗰兩part 佢準備多咗 但佢唔會講 唔會講點解要打上去 有無人理解到佢做緊乜

性格
話準備多左唔洗理 其實係俾人踢爆離題驚你覺得佢柒
佢應該係asso 升？又或者以前一路俾人話唔得果啲
自信心比較低
樓主俾啲愛人尸

佢終於開咗google drive了好難俾愛心 計分㗎

分下段啦屌

咪分咗 同一件事一段有咩問題

之前有個project限字數
我地4條友諗住做4-5part
第5part唔重要可以唔加
做左3part嗰陣已經爆撚左字
佢叫我做住第5part先
之後執完睇吓爆唔爆字
爆就擺埋唔爆就del
彩佢都戇撚鳩

屌你咩，我做多小小資料唔使放上連登公審下嘛？

都仲爆字數就del哂你啲心機 識玩

啲人唔知係真係無腦定自私

點解你死都唔肯開google drive 解釋下

其實做功課都係搵番同自己差唔多性格同諗法既人最好

如果唔係多數都係唔開心收場

我個個差唔多兩個月冇上堂

但Lecturer要我地加埋佢名

Feel到樓主好嬲
其實有無諗過同朋友一組 減低呢啲野

好難第一堂就睇到對方咩人又或者可能我睇人本身都唔叻

屌好耐無見

好難唔嬲 啱先consult嗰陣 個lecturer同我地講可以用ppt或者word present 佢走去問個lecturer用ppt會唔會高分啲因為colourful啲 仲用咗成10分鐘同個lecturer討論ppt同word嘅問題 你話係咪on9 咁minor嘅嘢都可以用成10分鐘嚟講

比朋友搞鳩仲嬲

當練習下，出黎做野難度最大係manage 隊友
勁人通常 manage隊友好叻，無論係豬隊友定美斯C朗級數隊友都manage得好好

你地準備present，人地就同professor日日啪啪啪完去旅行再拎first hon grad

睇住d文字都覺得嬲
真係唔明d執著係小事既人既心態係乜

咁又係 屌又唔好意思屌

個lecturer壓都壓死我gpmate